大J代言手機Game 隻game即刻關公災難

隻過街老鼠

Happy

做乜鳩

大J

笑左

個小騙幾搞笑

個小編好撚慘

個小編好搞笑

摺撚埋啦大丁
狗屎垃圾

小編呀 過年要搵份好工啊

佗衰家

個小編講野咁撚on9,想搞笑又搞唔到
比人撚狗咁

唔關個「小編」事嫁 應該係其他部門請大j返黎

邊撚度大

大j以後唔洗撈

其實咩事

小編

唔明

大j比番啲年終人啦

好一招反宣傳

笑撚死

正皮比小編

請個小編做代言人仲好

咁係咩事先？利伸無睇on j

陰公

笑到胃痛

小編:仆街啦 份工冇啦

大J班小學雞fans呢

點解大j 咁犯眾憎
利申冇睇過堅唔知

個小編 係咪on9

認衰都幾好斧

即刻認衰

大J條垃圾喺連登畀人屌姐
因乜解究佢喺FB都畀人屌得咁犀利
利申：冇睇過佢
有冇巴絲解答

小編幾好笑

小編好撚慘

好慘

抵撚你死

大J係小學雞界唔係好受歡迎咩?

咩事搞到咁

大軟快啲留言推7佢 等條柒頭以後無人用佢

( Show Blocked User - 林慧韡（達哥） )

搵條垃圾代言 抵撚死

Ben哥被bam事件？

正皮比佢個fb admin

件事開頭柒但識睇風向
其實公關算做得幾好丫

過橋抽板都唔知

無留意過佢
點知咩事啊

即刻割𥱊

呢d咁既垃圾game搵堇邊個做代言人都無用啦
仲有人搞呢d咁撚低質既online

真係唔知咩事

仆街搵唔到點入去呢個位睇 好想食花生

隻game好撚慘

樓主擺低條link啦
search唔到呀 得圖點上去推

正評俾小編

年終無喇
慘

幫佢宣傳出去
成行手機遊戲blacklist

大j 原本係高登會員 個名叫大j 不是罪

開埋啲垃圾post 夠幾多個正評就點點點咁

之後上左位就拍片笑鳩高登仔係垃圾 loser 先上

大致上係咁 我好少睇呢啲唔係好記得

小編#

因為d片太垃圾同串77咁，所以俾人屌屌下就拍片還擊屌高登

之後再轉型主做打機片玩小學雞game引班小學生做fans, 而d片乜都係鳩笑配下音扮達哥風格(好撚多youtuber都係咁)， 跟住靠d小手段上位之類啦

個acho tv都係靠高登上位
而家好像冇再出po

抵死
Btw佢google左d咩出黎？

小學雞

做乜會比人屌

咁果個真係有料
啲片幾正
幾有創意
利申非打手

佢之前都係咁嫁啦
monster strike 都係佢
點解依家先比人屌

其實隻game本來都唔好玩。。

佢出嗰陣我玩左一輪 不停掛機都唔知有咩好玩
可能我本身唔多好呢類型

借高登上位都算
條仆街反轉豬肚就係屎

大雞 唔係好受小學生歡迎架咩？？
點解會咁？

講真
個小編好慘

你講既我都知
但佢好多小學雞fans 架喎

個小編你咪玩鳩條垃圾

小學生始終都會大過中學生
仲停留睇呢d片的階段，遲早俾人笑做畜牲🌞

認真佢真係有創意幾欣賞佢
申利 非打手

隻game啲trailer幾靚
入到去另一回事

利申: down完del

救樓主老母

睇人仆街最開心

果條係賣廣告 好難先遇到

做公關還做公關，做facebook小編係兩個部門既人黎，係到扮曬野
利申：BAFS 5**

笑撚左
條傻鳩倒人米

本身隻on9game都唔會有人玩啦
你睇佢前排係youtube搵班台狗瘋狂落廣告 煩撚到仆街 搵啲on9過薑檸樂既人拍埋啲膠野做廣告 見到都唔會download啦 間公司都on99 搵人賣廣告其實搵人倒自己米
黎到香港又係一樣倒米 要成功首先你炒撚晒廣告班人先啦on99

Youtuber版唯唯

大丁邊條片反擊高登仔想睇

做乜鳩...認衰仔,搵錯人做廣告咪死死地氣潛水囉...

有好多PR自己兼埋做

借高登上位
用完反咬高登仔

個PR好撚正

個小編好可愛

其實有冇人知"小編"點解

唔係有好多小學雞fans咩

其實一早知大j臭朵，所以請佢做宣傳引人屌，之後即刻扮傻仔得到巴打同情
但同時又吸引d小學雞玩，一個價錢做到兩倍宣傳效果

樓主個名 一齊入Starr hall

垃撚圾 望撚完佢個閪樣要洗眼

外國啲 model 就分開
香港一腳踢唔出奇

笑死

exact7ly
利申：master CC

居然唔del 留言

個on9 小編係度博同情, 食屎啦

大家好,我是香蕉

見到啲廣告更加唔會想玩，煩到死。

其實d公司知唔知搵班垃圾youtuber賣廣告
仲要係youtube瘋狂轟炸
根本無人會想玩隻game
Eg 王國紀元 創世破曉
仲有隻新既咩 如果世界

根本手機game就唔會有人玩

哇 原來高招嚟

仆街 自己都揾唔返個廣告

話唔知大J衰乜果啲撚屌識唔識自己google?

温都好頹

緊係比人撚狗啦 搵件垃圾代言
條友作為員工又唔可以批評埋一份

垃圾光頭佬

屌 佢搵果幾個懷疑係全港最垃圾果幾個YouTuber

大J
笑波子

第一次撐馬車，屌得好

《如何製造大J》?
屌你呀死機佬，
拎條J出黎睇吓邊個大d啦，
拍打機片都可以出書，
咁我咪可以出寫真?

諗翻起另一隻on9 game宣傳
Hello 大家好！我是香蕉

2隻game黎
你嗰隻好似叫lord mobile

啲comment唔同哂

錢行頭 有錢大哂 呢d係現實 做生意係咁
但係屌你老味 用都用係有幫助既事上面阿
外行人帶內行人 以為拎舊錢 加埋佢自己認知既野就等於贏
人地外國搵youtube爬就係宣傳
香港個班牛鬼蛇神拍幾條片圍威喂就真係當正自己係
搞到柒上柒

絲打？唔係絲唔係好想同你講加油

R哂頭都撚唔明點解會有人揀大鳩

大J在哪裏都是過街老鼠

屌有聲

成班人盲反大J

中西區女校 其實得一間

可能個老闆是但搵D有"數字"既人就覺得咁多VIEW一定多人支持

因為佢「出名」

垃圾搵垃圾代言

唔係好多fans架咩 搞咩

專登請大j翻黎俾小編撚狗
高章

香蕉好on9 好多年之前玩電話已經唔好笑
而家成撚日出現

諗起都想下勾拳佢

笑撚左

Cm嘅睇落都有返咁上下年紀 唔係小學雞

一齊返學好冇

pm

想一齊温書多啲

啱啱Facebook又見到
小學雞都知大鳩為錢

睇緣份啦

連登是沒有女生的

隻game啲廣告好鳩煩

佢正過垃圾大j 好撚多

石修好多on9

我聽日去 係咪曲線話我

有冇link?

唔係呢個

係FB落廣告果度 冇得就咁搵

好撚陰濕 個廣告時出現時唔出現 係隻game page到都揾唔到

大家都係戰友

咪撚再開呢D post同埋回覆
你咁姐係間接幫佢提升知名度
而家犯眾憎都可以當出名嫁
只要有noise 就會有人俾錢佢
唔好幫自己唔鍾意既人賺錢好嗎
希望呢個回覆係呢個post最後一個

咁屌都叫有noise嘅，偷圖夾帶唔會突然跪低啦

約炮嗎

Duck 想一齊？

好彩人地個關公肯認衰

有人講創世破曉好煩
其實我睇toyz 幫呢個game 做廣告嘅時候個stream覺得幾搞笑
但係個廣告出得太多次，仲要將佢個stream 變做廣告繼續loop
煩到我唔想玩

其實每集啲主題都好新奇好好笑

3個月前開始睇開

仲要好撚大聲

揾唔返

去到邊都有佢廣告
Btw廣告個鬼妹係正嘅

佢好似前排開live屌尻d youtuber

個小編

搵蛇仔明代言好過喇

人地都講埋個名
你係yt打個名search 識唔識？

樓主到左石修？

笑撚到我尻尻聲